受巴打啟發elon musk爸爸買Bitcoin原因

我估我已經搵到點解新年後美股跌嘅原因

主動破財